除左軍火 仲有咩公司打杖會受惠？

藥廠？
醫療業？
鋼鐵？

中國紅十字會

午餐肉

杜蕾斯

日清

殯

靈位

抗災股

午餐肉公司

油站
超市
收買

油價會否升 all in 石油

邊幾間有做

買定幾個黎炒

要瘋狂生仔 生產士兵

油係各種工業必須品
呢刻唔打 遲早都會打大交
趁仲起步階段 All in la

香港股有咩介紹

必需品股類

又係伸手黨

屌 你知打仗
即係港股跌到仆街

咁ALLIN熊咪搞撚掂囉

香港地產

1475

人類會進步
戰爭能大幅加快科學發展

軍工股

油股都伸 cls
三桶水都唔識就算把啦